緊急！有裝唔好搭船！尖沙咀碼頭有成百隻狗

有裝上左船全部掉曬落海！唔好留

推